寫IOS app 用邊部MacBook 好？

想買部MacBook自學下寫IOS app
應該買邊款MacBook 好？
預算:10000-12000左右
窮學生

佢窮呀嘛 係諗唔到嫁啦

macbook pro 13"
教育優惠

$3000 hackintosh

整修機囉

買部電競notebook vm裝mac os

MacBook Pro 打爆冇煩惱

性價比最高應該係macbook pro 2018 15" $18XXX

但你預算唔夠，唯有買2017 13" $11XXX 或 翻新機

Xps13 9370 再裝mac os
但需大量時間

翻新i5 2013 Mac mini

窮撚買二手咪得
寫app 唔係啲咩特別野既話
普通舊版2013 macbook air 都夠做

原於 2018 年 7 月推出
觸控欄配備整合式 Touch ID 感應器
13.3 吋 (對角線) LED 背光顯示器，採用 IPS 技術；2560 x 1600 標準解像度，227 ppi
主機板內置 8GB 2133MHz LPDDR3 記憶體
256GB SSD
720p FaceTime HD 鏡頭
Intel Iris Plus Graphics 655

成12k, 官方翻新機連新機都買到啦

mac 乜BOOK 裝個hackintosh 咪得